輕鬆2:0，得罪講句，響勇士手上偷到一場我當占士贏

兩場根本係睇住黎食嘅。

上年咪又係咁

勇狗都幾串

有睇過下兩場波都知發生咩事，勇士多個kd根本禁住切，睇佢幾時鬆手D幾時認真D。同上年情形唔同。

洗鬼你當咩 之後直落4場贏啦

中立球迷，4巨對3巨，數字上已經少人一個頭。 除非送馬刺個kawahi 俾騎，可能仲有得鬥下嘅。

所以咪偷到一場當佢然囉。

得curry 巨頭
其他後備料